新華社：正研究對美國進行「降維」攻擊

即係要係美國搞文革?